有冇人識破解iPhone 密碼

部iPhone 唔記得密碼點整返 有冇咩店可以整得返

Reset la

比返人啦

你仲有兩隻手指

畀返人啦

還

試過

如果真係你既， 打去Apple，佢會要求你Email張單既正本俾佢地，等幾日佢地就會幫你解鎖

如果你連單既正本甚至E單都冇既，你可以拎部機去Apple Shop 叫佢地解，但大前題係入面個icloud 要你login 咗並且做咗雙重認證

如果兩者都冇，你俾返部機人啦

iPhone 得幾隻字都唔記得？

我自己嗰部就識

聽講鎖30萬分鐘之後入0000可以解鎖你可以試下

iphone 有到好, 你執到人地部機, 人地remote 就瑣機. 你無單apple 都幫你唔到.

攞去差館
警察幫到你

做零件機

Fbi

比返人啦2019啦仲講呢d藉口

比番人啦

DIU 我之前唔見左部iphone6s，係咪你

唔記得密碼，去揾翻APPLE STORE RESET啦

想知日日都用電話既人點解會唔記得個密碼
只係得一個原因
俾番人啦

真係得apple做到？

有APPLE ID可以

iTunes 啦

俾返人喇。賤精

又係垃圾00後

解唔到鎖就比返部機人啦
隨時可以執返幾舊

點樣先可以唔記得部電話個pw

你淨係可以拆件賤賣
俾返人啦

我試過鳩整個 iTunes account .... 玩完真係唔記得 ...

指紋解鎖
隻手斷撚左？
比返人啦

重新開機後一定要密碼

不過都係個句 俾番人啦

試過有個fd用an機
比人玩佢個指紋玩到要入密碼
佢唔鬼記得
撞3次就等佢鎖完機
最後撞左成晚撞返岩

比返人啦 幾千蚊事小

咁岩資料沒backup點算啊

我早一個星期摷返床頭部封塵5s嚟玩
應該3-4年冇開過機
電都叉唔着咁滯
一開到機好似仲行緊iOS 9
但指紋解鎖中咗都要入密碼先得
我入哂我電話上面會用嘅密碼都fail
(我用customise numeric code)
最後開始鎖機
結果要連iTunes force restart
Upgrade 咗做iOS 12
開得返佢叫我入返之前雙重認證過嗰個apple id
如果唔係都係磚
最後當然成功用得返
但入面冇咗咩資料就唔知了
好彩我咩都有定期back up

Ps 連iTunes 時揀部之前連過trusted 嘅電腦先有機會救到最多資料
如果冇就只可以洗機重生

搵FBI破解

比返部機人啦屌你

佢可能用開Face ID
點知去完韓國一轉.........

柯南式既推理

俾返人啦 重要正評自己

俾返機主就整得返